湯怡練馬甲線疑露點

疑似「出事」的短片中，湯怡示範練馬甲線，躺在地上做收腹拗腰動作時，bra top出現虛位疑露點。其實湯怡出道14年，一向錫身包得密實，只有做gym時才以bra top及緊身運動褲上陣，盡現其均勻身形。

DLLM

Where is 步兵？

藍絲臭雞

螺絲釘

出道14年 仲要靠扮露點博上鏡

正

均勻=平胸

入到去無露過，放下 dislike，各位可以唔駛入。

唔洗多謝

屌你老味貼夠link未

who?

好似真係有

成個post都係佢個撚樣
其實點解會有人覺得佢靚

無波

因為真係靚

胸圍=腰圍

好想屌
唔介意著立立舊鞋

睇大公文匯大嘅湯怡懷疑走光

內有 lin 圖

樓主我屌你老母咩
唔撚係要睇格仔啊

唔似lin喎

咁樣都唔似

你粒lin白色？

以佢咁細嘅波+瞓埋係到

嗰個位應該真係lin 嚟

你睇片啦, 張圖cap 得唔好

已經係老女人了

我唔會為左咸濕而幫佢加click rate

問下立立咪知

真係露點晨早收返條片啦

Topbra都鬆到睇到，都好細下

Bar top個內襯摺起左都當lin頭 咁大個人未見個lin頭？

乜都睇唔到

有舊野突起左，似喎

咁老有咩好睇

冇波有乜好睇

好想奶到佢叫唔好

細撚到咁乜鳩都睇唔清
咁都攞出嚟講
死毒撚係咪太耐無打飛機

陰影黎㗎喎

似係件sport bra 個內籠多啲喎

咁辛苦搵粒lin為乜

湯唯正好多

邊有露

咪係 成班青頭

睇到咁辛苦都睇唔到幾粒pixel不如望自己個甩算啦

原來個po係測智商
一班人掙住bam account

藍雞

似係個sports bra啲摺位喳

召喚梁國雄議員

臭G , dllm

而家仲睇到即係唔係啦

大家都平胸
我睇heidi唔好

集齊七粒可以召喚神龍

Web 版 youtube hotkey 重溫：

Toggle Play/Pause：K
前一個 frame：, （comma）
下一個 frame：. （period）
前5秒：左箭嘴
下5秒：右箭嘴
前10秒：J
下10秒：L

黑提子

洪腳立飛佢唔係冇原因

睇唔到

個個都好似你咁天真就好喇

臭.

13萬觀看次數....為左粒疑似lin幫隻藍雞

大驚小怪，洗衫板嘅坑紋嚟啫。

都唔係lin ban乜

呢張就似Lin

只從同洪卓立分咗手就覺得佢愈嚟愈雞味濃

自從

唔多似

屌永遠得d平胸細波有露點睇

我想睇馬友蓉果d露點呀屌你

都係唔知係咪lin嚟

諗都諗到啦
平胸嘅通常戴啲bra個殻大啲去營造效果
所以會比大胸嘅容易離罩
容易啲走光

符合user名

啡色喎清

著重果少少色素黎打飛機？
係啡好jd？

上面有人post 左
如果連仔ban 左上面個巴打即係係lin 黎
無ban就唔係lin

諗起篇潮文

咁老就唔好靠露點上位啦

呢條女真係越嚟越柒

粒星黎 代表特權階層

微波爐都有掣既

零波...

連仔都睇唔到啦濛到咁

發達，條片view數直線上升，btw零波人我理得佢露唔露lin, 除尻曬都起唔到機啦

完全睇唔到

對波究竟有幾細先會著運動bra都仲會有空位

其實你知唔知lin係喺咩位置

老雞冇人要

連睇嘅興趣都冇

你個世界圍住連登轉

老雞

藝人過左最紅時期人氣開始末落
有啲藝人突然發覺自己人氣不足
就會開始用一些奇招保自己人氣
而湯怡拍運動片其出賣自己胸部
從而令自己人氣不斷保持並提升

屌
衰到要去拍CCTVB 依家仲要露點吸客

有咩

哎呀做咩咁唔小心呀，下次拎份文匯報做打底衫先好拍片教人做運動

無波就唔好買咁大個bra

買大左成個碼

其實係咪gay test?

真係咩都睇唔到

此地無銀

屌原來有comma and period.
我以為睇呢啲重成個傻鳩咁kkkkkkk

臭雞 拉

佢靠睇文匯報識字

嘈乜鳩
刪=有露
唔刪=你眼花

你試吓放到最大,埋啲睇就覺㗎喇

成粒lin睇曬wor

好明顯係佢件衫的皺摺啦

廢老 : 依啲點正宗人靚波甜囉

我啱啱睇咗兩秒就load唔到,睇到好明顯係Lin頭

衫鈕黎既

一個cap到啡lin
一個cap到粉lin
犀利

咁都唔係件衫的皺摺

咁樣都唔係lin

想奶

咁都唔靚？

件衫係白色,但係皺摺位有個地方出現色差,而個色差係偏向肉色,所以推測係Lin頭

都幾似

去到呢個位要到番對方證明唔係lin
叫佢post張粉紅色乳頭全裸相，咁我就信喇

Ipad

屌! 陰影當Lin, 唔好玩啦

我情願睇其他

湯怡係啡lin

豬扒

呢條片58秒(0.25速)清楚係啡lin

有冇咁多lin

我save左段片落黎 手動放大 慢慢拉前拉後
最尾完上個下 係有少少 邊仔 唔易睇 白色個粒同前面係陰影 就肯定唔係

必須用hotkey睇

Web 版 youtube hotkey：
前一個 frame：, （comma）
下一個 frame：. （period）

原來粒lin 係波邊既

我直接save撚左落黎 放到最鳩大 前後拉推 手控

芷珊

收啦藍絲

但佢的確係啡lin

粒點邊有咁高

唔好咁on傻逐個frame 睇啦.
個channel 佢既, 如果真係lin. 佢仲唔del?
一係就特登做出黎, 等你地疑神疑鬼.
咁特登做, 就一定唔會蝕俾你啦, 點會係lin.
一係就唔覺意, 唔覺意就一早del片重剪啦.
講得岩唔岩先
無謂再幫佢chok view la 好嗎

大家當露左會唔會開心d....

粒釘係咪藍色？

睇片就知唔係
不過真係似